企喺道德高地，就要用盡

今日機場令我最震撼係呢兩張
2米 x 2米勁大既相：

既然中立派唔講道理，就同佢講感情

各連儂牆印超大張banner / 海報
貼出黎

要市民望到反胃
要市民覺得
呢個政府令人反胃

爭取最大公約數！

___________
頭盔mode
雖然效果好，但
周圍貼可能對被害者同家屬2次傷害

仲有612都有爆眼

推

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

幫受傷者樣貌打格
鮮血不格........